美股唔係溶咩，一起身輸到仆直

重put, 豬死了

你第一日玩美股? 美股會跌?

見連登d新手post急速上升諗住跌返廿%先

做淡慘過做 . . .

on9先做淡

望下我個名啦柒頭

做淡心地唔好

我鍾意你呢句，瞓醒贏到開行

牛市 vs 淡友

Vs 樓豬